[友情,勝利,熱血]異世界冒險故事-迷宮探索者

原作係WEB版小說,之後推出過2次書
內容係主角同埋佢既同學比創世神為左解悶而掉去異世界
從而展開佢地壯大既冒險故事
故事途中,佢地之間出現左分歧,最後成員各散東西
而主角就決定負起攻略最強迷宮既職責

總結,故事雖然教唔到我咩大道理,但非常之有親切感

仲有6年先18歲 收藏住先

咁慘
咁可以睇住漫畫先
雖然無左好多劇情

我細細個已經follow樓主

第5本男主本來可以搞掂個bitch
結果到頭來又係唔夠狠

不過而家咁佢2個既關係都冇咩好寫啦

本來就係想睇下再見面會點
結果寫成咁

老實對其他練lv既劇情都冇咩興趣
等下次個幼馴染再出場先睇吧

佢都受曬苦啦,見佢咁慘,又有曬悔意,仲要救左人,點會殺得落手
佢2個關係咪有個共同敵人囉

主角無咩練LV
你一定有D咩誤會

咁就要睇呢本野啦

不過男主又話咩變得心狠手辣左
結果到頭來講到幾句啱聽D既就冇落手
雖然我知係劇情需要
不過都係覺得有Don9

有唔出奇
跳住睇係咁👌

我覺得佢而家生存會比死更難受
後面條女有排比人虐

咁就係寫得佢天真嬌左
條女都講明佢係冇事時fd有事就背叛type黎
即係fool u once fool u twice個D野。。。

其實佢大可以唔救佢,就咁走
但佢都救左佢,係時間唔夠先至走姐
佢個類咪同主角一鳩樣,所有有瀕死經歷既都會作出既選項黎

生肉小說1-5

推比大家欣賞

救左邊個? 個妹?

家姐囉
無佢開結界，佢瓜左啦

邊個咁得閒玩正負評

果幕唔係特登為左推家姐去死
先暫時用能力令班狗見唔到佢咩

係咪呢套？
我係睇漫畫 覺得唔錯 仲有另一套又係異世界迷宮

好似係

呢套唔係比人話"涉嫌"抄襲 冇得再出咩

所以出左2次

係啊

唔係,佢一早話左有限制
過左時間先推佢出去死,自己走佬

睇到個bitch既經歷好心涼 feel到佢可能係最終boss 同主角有一樣能力

不過冇個bitch me一定唔會睇套野

最終BOSS應該係果個MK

Btw 漫畫果個係湖度沖涼既黑長直其實咩水黎？🤔

細妹

果mk我諗好快比個bitch報服

冇咩興趣睇mk。。。

你睇到去邊
去到第5卷個MK勁左好多

即係釘左個家姐個妹？
同小說插畫咁唔同👈😅

小說插畫唔好提啦
漫畫成個都同小說唔同啦

即係點
我上網搵都係得舊話DEL哂個個版本

不過講開又講
前排最鐘意搵呢啲咁既野睇

我咪放左LINK上黎囉
首先作者出左WEB先
之後出書,書到佢抄左人地個都市傳說故
炎上->DEL AC ,原出版社終止合約
作者搵左第2間出

有冇睇哥布林殺手同人狼機？
雖然冇咩背叛
不過好多rape☺️
哥就rape死家姐
人就rape死細妹✋🏻🤡🤚🏻

我鐘意睇主角仆街

家姐同細妹rape死左個主角仲唔夠仆？

直接黑落男主身上既

我一係睇王道熱血
一係就睇呢D仆街書

我鍾意睇校園情感類.....

女人書

唔係 我係鍾意睇d多內心描寫
越心酸胃痛越好

無職?

BTW 我鐘意睇d 主角條女比人郁 然後主角爆seed 或者復仇類
好似平凡職業個d咁 無腦輕鬆

男主先苦後甜果類
好似盾之勇者咁 好好睇

LV999村民

唔係wor
原文有講係最初開始就係要利用家姐:

「タネ明かしをするとね？ 今、この状態はスキル……【大脱走】【気配霧散】【神速】【捨て肝】……の重ね掛けよ。それじゃあね」
そう言い残し、疾風の速度で音もなく駆け出し、消えていく紀子。
【捨て肝】というスキルは、味方に敵の全神経が注がれるように仕向けるスキルだ。
いざという時に非常に有用なレアスキルなのだが、他者からは嫌われるスキルでもある。
万が一パーティの仲間にこのスキルを持っている事がバレれば、即時に袋叩きにされ追い出される事だろう。誰が好き好んで、いざとなったら味方を見捨てる者に背中を預けるというのだろう。
取得自体非常に困難な超絶レアスキルで使用者もほとんどいないのだが、悪名高いが故にその知名度は高かった。
「くっそ……最初から私をダシに使うために……それだけのためにわざわざ……」
亜美の読みは正しい。

ケルベロスが村近くの森に散開している事に気付いた瞬間、紀子は坂口姉妹を見捨てて村から離れる事を決意していた。
だが、彼女は索敵のスキルで村から出る者が無差別に殺されている事に気付いた。
普通に逃げたのでは殺される……そこで考えたのが【捨て肝】のスキルだ。
結果、自分にも向けられるはずのケルベロス達の包囲網の全てを──亜美に被せた。

所以咪話男豬天真嬌
Bitch係有後悔
但係本性難移
有事一定背叛

不過MK就只係一個常見既普通型奸角
老實冇咩可睇之處
明顯敵役黎講bitch可睇性高幾班

u隱性NTR愛好者

有少少似我
不過王道熱血我比較挑剔
真心鍾意既又唔多
仆街野就不嬲賣飛佛吧

Bitch係覺得打唔贏，自己又會死先賣隊友果種人黎
佢成個故事都係咁寫架啦
加上個姐妹又唔係熟人，賣隊友先係現實選項
個堆狗係時間限制內走曬，佢都唔會出賣家姐
佢開果個圈係有目的，出賣家姐只係方案b

bitch性格有2面呢點係
只係男豬應該係現場唯一一個知bitch真性既人
但又夠膽死拜託bitch照顧細妹
所以話佢天真嬌
如果你話係劇情需要咁就冇得講啦

男主對細妹根本wfc
唔係女主拜託佢，應該end左驚

都係果句
套野看點其實係個bitch
不過我傾向佢做主要適役多過之後同男主合作

敵役

推番上黎引人睇

貼吧開始有漢化

邊到有友情&熱血?
好睇係真既
話時話出邊班同學比男主殺剩幾個?快D完左條復仇線返迷宮好過啦

BITCH殺左1個
男主小說殺左2個

迷宮都就番
得番1個月時間

殺剩幾個,唔係殺左幾個
迷宮線比較好睇 (快手D,傳哂班友去迷宮,由男主擰甩佢地個頭咪算LO)
不過男主個女朋友死就一早估到,因為之前個幾卷已經有伏筆

友情=其他人類間既友情
熱血=冒險者對轉生者既戰鬥

生肉漫畫Link 出到16

巴打
你咁樣推介,我諗D人睇完一卷就負評你個POST

負評咪負評

等佢出多D先

同埋迷宮到打怪都好熱血架

接受到機番既,可以睇

Final boss唔似係mk囉
似係果個唔知細佬仔定囡神
咁男豬同bitch合作下都接受到